林鄭肯道歉同落台未

你食撚左屎

唔落台都係好事

唔好落台 靠林鄭團結香港人

咁你條傻鳩乞衣仔肯退連未

對佢落唔落台道唔道歉冇興趣啊

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

以為咁可以洗底？屌你老母死全家